Hij is nu tien uur dood.
Roer niet en kijk niet naar mij dat.
Wie de man is, waarom hij stierf, hoe hij stierf, zijn zaken die dat wel doen je niet interesseren.
Wat je moet doen is dit-- " "Stop, grijs.
Ik wil niets verder weten.
